我地福建中國人 就慣左係渣菜刀食飯既!

一邊斬料一邊食